肯定個個男人都鐘意大方得體嘅女仔

男人究竟鐘意咩性格嘅女仔？

瘦底大波靚女

性格呀ching

心胸廣闊

問過個男仔鐘唔鐘意我
話鐘意
比我揀做佢咩
到我講左 想做佢女朋友
但轉個頭又轉移話題
好難捉摸呀

用下體諗

不抗拒 不負責

講性格喎

有兩年性經驗嘅處女

廋底大波靚女是一種性格

你唔係瘦底大波靚女
係既一早狗沖左
仲答你鐘意咁on9咩

睇咗大波得體

佢想你答做肉便器

唔洗講到咁白啦

十個男人九個係 你幾歲 咁天真

大波身體

已經係

肉便器都想坐正

首先，你要明白佢鍾意你啲乜先？

如果鍾意你功課上幫到佢手，你咪做佢同學囉

咁樣問冇乜意思喎
男女都鍾意大方得體嘅人㗎啦
不過有啲人睇外表多啲咪冇咁在意囉

笑到我勃起左

今日係處

可能唔鐘意我性格